win8 暫時設定檔登入 求救

上網睇過下係 使用者設定檔損壞左
要開個新使用者再複製d檔去個到
但係我c drive唔夠位俾我複製
有無其他解決方法

竟然唔升Win 10